機場個d 真係狗黎! 有資料，唔好比人誤導

隔離post 有人話呢班係黃絲，係海關自己友，唔好信!

以下係tg group 對話，已經證實左係真狗。
唔好比人誤導! 真係狗黎! tg已經有人爆左，轉貼tg對話:

我朋友老公
李子健
狗黎
2014已話啲學生抵死
比佢係現場一定打學生

推

721

捉佢出黎打

721
811